大 圍 站 列 車 冒 煙 全 車 疏 散

港鐵東鐵線有列車冒煙！早上6時許，一班開往紅磡的列車駛離沙田站後，有乘客報稱車上冒煙，當列車開抵大圍站後，車長立即疏散全車乘客，初步檢查未有見煙，為免影響尾隨列車埋站，肇事列車隨即駛往旺角東站1號月台停下。消防接報到場戒備，港鐵工程人員正檢查肇事列車。

in mtr, we trust

冇事，啱啱入紅磡站

唔加價就會壞車 支持加價

烈火戰車

2017年重用緊呢d又嘈又慢又成陣燒燶味既80 年代翻新車
英國貨襟用大撚曬

遲啲換晒祖國車

買左泡菜野

面對當年情

7點出事 家陣都8點 會有咩事

罰錢

罰錢

罰錢

又壞喇
仲愈壞愈過份

岩6點3沙田落車，未聞到味，可能下一班

轟轟轟轟轟 變返真火車

依個就係加價幅度太細轉嚟既惡果

好野

試過有一晚係九龍塘上火車去旺角東
上車個刻車頂突然出哂白煙又有燶味
仲滋滋聲好似想爆炸咁
嚇我即刻出返月台
但係d波板糖人話無野叫返出左黎既人上車

火車大圍去九龍塘蟻躝咁

火車有煙有咩問題